賣Fujifilm xt-20換Sony RX100 V會否不智？

上年九月買左部xt20 但支鏡係配16-50
眼見黎緊好少機會會再特登拎部機出去影（除非去旅行）
所以就諗住不如趁依家賣左佢換部口袋機
到時日日帶出街都無問題
呢幾日係到爬過啲文 見有啲巴絲都話RX100唔輸蝕依家啲單反/無反
但又驚賣左xt20會後悔
希望大家比啲意見

會

兩部機定位唔太一樣喎，rx100又無得換鏡，當然對比1635當然完勝喇

rx100v同va差幾百蚊，唔爭在直上新果代喇

1吋 CMOS完勝APSC，咩玩法黎
不過佢支鏡柒就真既

你一開始冇諗住再買鏡玩落去已經買錯機
留自己願意拎出街既機啦
剩係需要隨身機的話電話都夠做

mk5 有ND影夜景好方便，日景都色彩好正

買支 22 f2 ，你就會發現好唔同

連xt20都懶得拎出街,換做rx100都應該一樣好快唔會拎出街

何不GR
玩味更重

同意...xt20已經輕細到癲

咁rx100同xt20size 上又完全冇得比啦下

拎唔拎部apsc 機出街同拎唔拎部1`機出街完全係兩回事喎

完成兩種size喎
一個係可以亂放，一個起碼要包屍袋/內膽

我部xt20長插支35 1.4
用個軟布袋包住日日放入背囊帶出街

你傻鳩左？

你咁講不如用iphone影算啦

直頭on9

唔會. 真係方便好多. Rx100輕便到帶左機自己都唔覺.

最緊要方便自己。

點解唔買XF100

結論：買左部RX100先, 再考慮放唔放T20

用手機